唔好再係商場討論打狗, 抗爭

商場保安好高比例係退休狗
去商場涼冷氣班綜援畜平時拿帝制派錢遊行

民賤聯助選團大部分係家庭主婦日日就係巡商場

你自己比人拉唔係你自己事
一定搶你手機搵資料, 打你迫你篤灰